邊個角色名係最帶歧視性？

我揀史力加，叫人力加就要加個屎音